\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Es ist sch"on...} 
\index[in]{Es ist schön...}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Es ist schön...}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!Es ist schön...}
\index[vw]{Liebeslieder!Es ist schön...}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/esistschoen} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Es ist sch\="on, wenn die Br\=ust sich dir h\=ebt und sich s\=enkt\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf h\>\bf C\\
2. Es ist sch"on, wenn die Brust sich dir hebt und sich senkt\\

und mich l\=eise dein \=Atem weht \=an\kill
\>\bf h\>\bf C\>\bf G\\
und mich leise dein Atem weht an\\

und dein L\=eib sich mir n\="ahert und fr\=eundlich sich sch\=enkt,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf h\>\bf C\\
und dein Leib sich mir n"ahert und freundlich sich schenkt,\\

weil er \=einfach nicht \=anders mehr k\=ann.\kill
\>\bf h\>\bf C\>\bf G\\
weil er einfach nicht anders mehr kann.\\

Die N\=acht ist noch l\=ang und um \=uns alles st\=ill,\kill
\>\bf h\>\bf C\>\bf h\>\bf C\\
Die Nacht ist noch lang und um uns alles still,\\

in den \=Ohren rauscht l\=eise das Bl\=ut;\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\\
in den Ohren rauscht leise das Blut;\\

und was d\=u willst, will \=ich, und du t\=ust, was ich w\=ill.\kill
\>\bf h\>\bf C\>\bf e\>\bf D\\
und was du willst, will ich, und du tust, was ich will.\\

und d\=as, liebe L\=iebs\=te, ist g\=ut. Liebe L\=iebs\=te \=ist gut.\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
und das, liebe Liebste, ist gut. Liebe Liebste ist gut.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. Es ist sch\="on, wenn im F\=enstergev\=iert sich der Sch\=ein\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf h\>\bf C\\
3. Es ist sch"on, wenn im Fenstergeviert sich der Schein\\

des Tages erh\=ebt und mich w\=eckt,\kill
\>\bf h\>\bf C\>\bf G\\
des Tages erhebt und mich weckt,\\

und die H\=and l"asst die R\=undung der Sch\=ultern nicht s\=ein,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf h\>\bf C\\
und die Hand l"asst die Rundung der Schultern nicht sein,\\

bis der Dr\=uck meiner F\=inger dich schr\=eckt.\kill
\>\bf h\>\bf C\>\bf G\\
bis der Druck meiner Finger dich schreckt.\\

S"u"s und w\=eh zugleich \=ist, was ich t\=u oder l\=ass,\kill
\>\bf h\>\bf C\>\bf h\>\bf C\\
S"u"s und weh zugleich ist, was ich tu oder lass,\\

wenn dein \=Arm mich umf\="angt, uns zu M\=ut,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\\
wenn dein Arm mich umf"angt, uns zu Mut,\\

und ich k\="uss vom Ges\=icht dir das s\=alzige N\=ass,\kill
\>\bf h\>\bf C\>\bf e\>\bf D\\
und ich k"uss vom Gesicht dir das salzige Nass,\\

und d\=as, liebe L\=iebs\=te, ist g\=ut. Liebe L\=iebs\=te \=ist gut.\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
und das, liebe Liebste, ist gut. Liebe Liebste ist gut.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Theodor Kramer, geschrieben am 03.10.1946\\
Weise: Erich Schmeckenbecher
\end{angaben}
